[突發] 尖沙咀海旁有學生戴頭盔靜默抗議

推

跪？

唔好跪啦 好心痛 我地無做錯
我地亦唔係求人 我地係爭取緊應有既自由

點解可以同後面ADIDAS咁襯⋯⋯
BTW 唔好跪

push

btw 坐或者企, 唔好跪

唔好跪啦

點解要迫到年輕人咁樣？！仆街政府

點解要跪?
香港人企直個人挺起胸膛

點解要跪?

以為呢個政府會可憐你?

跪WHAT?

好曬有冇人比把遮佢地⋯⋯

孩子很乖😢

仆你個街今日尖東好撚熱
想喊

巴絲加油
btw揾個蔭d既地方啦

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

跪乜春，企返起身啦

真心，唔好脆

兄弟唔好跪企起身

要跪嘅唔應該係你地

唔駛跪呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好跪呀, 你地冇做錯

唔好跪
坐喺度又得企喺度又得
做乜跪

跪乜撚

如果有手足係附近
就買幾支野飲比佢地補給啦
同埋睇下可唔可以叫佢地唔好跪

唔好跪
坐係度就得

坐係到

唔好跪啦好嗎 從來你地都無錯

你地冇做錯，點解要跪?

唔好跪！未入去就無氣勢

屌坐係到啦 跪咩呀

跪到2046都無人會理 學習企係度贏 唔好學跪係度輸

你靜坐還靜坐 宜家香港人無做錯任何野 跪係到做乜?

依家係警黑合作 政府迫害市民
你地跪冇意思

跪乜鳩

跪

有冇附近手足叫佢地唔好跪 坐/企就得

唔好跪，坐喺地得了。。。。

Hi錯負皮
真係唔洗跪，安安靜靜舒服坐低就得
我地無做錯任何野，唔洗卑躬屈膝

你地咪係網絡屌人跪先
叫係附近D人叫佢企番係到就得

真係唔好跪 好心痛

有冇人係附近 叫佢地唔好跪 睇到好心痛啊

真...唔好影衰 坐下算啦

唔好係度曬住啦屌
你地無做錯又唔係做工人

睇見都覺得辛苦

唔係鍾意互屌，但真係好反感左膠苦行式抗議

唔好跪啦 求你地
好曬好心痛

俾啲尊嚴自己了！

係咪呢班人

Push

好易中暑

唔好跪 要企喺度打贏對手

唔好跪
呢個政權唔值得跪

注意安全呀

小心中暑
辛苦哂

不要跪著生存呀！

後面廣告好搶眼
無做錯, 唔好跪!

有冇尖沙咀手足買支野飲俾佢地

我哋無錯 唔准跪！
起身

兄弟爬山，加油呀！

咪撚跪呀

辛苦手足做正確嘅嘢，唔好跪！

唔準跪！！！！！

企返起身呀!

唔好跪
要跪既係林鄭偽政權

返屋企啦吊熱到仆街仲戴安全帽
事已至此冇人會覺得你地咁叫良好抗議
同路人唔洗多講
但係班藍絲只會覺得你地on9食飽飯冇屎屙

相信巴打都係唔希望見到同路人卑躬屈膝咁樣求人
因為錯嘅唔係我地
有冇人喺附近叫佢地唔好跪呀

不分化 不割蓆
堅持五大訴求

要跪果個係政府

Agger
唔喺附近 叫唔到

大家加油

洗咩跪依個濕鳩政府 坐都俾多佢

搞乜鳩

跪乜撚野
企返起身啦

唔好跪

你地無做錯到

真係好撚on9，點解要跪？

有冇巴絲係附近呀？叫佢地坐啦

做乜要跪 我地冇做錯

大家尊重下佢地意願

我睇到張相同你感受一樣
唔好跪啦好無

聽日去機場仲好！
起身啦

好似以前章先生咁講，我地唔會接受架！要跪既唔係你地！

唔好跪，我地冇做錯

屌你老母向恐怖主義下跪？

巴打仲係現場? 勸下佢地啦

有無附近手足去睇睇佢地？

唔係分化同割𥱊呀
我好多謝佢地付出
但只係好心痛
明明佢地冇做錯到
唔應該係佢地跪呀

不割席，但依家林鄭出黑幫，靜態抗爭已失效。兄弟，勇武起來吧

有係經過既巴絲睇下佢地 勸下佢地唔好跪
或者買水買野食比佢地

唔好跪

應該係政府同黑警跪低
我地要挺起胸膛腰背挺直，正義必勝

唔準你地跪啊
起身！

冇做錯做乜要跪？起身！

唔好跪呀 要跪既係班狗官

企番起身 錯既唔係你地

我地係示威 唔係示弱

我都唔想見到佢地跪
不過佢地會唔會係想俾多啲人睇到
激發佢地企出嚟

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

示弱唔係正道

訓係到都唔好跪

起身先起身先！！

向政權示弱先唔係
佢地唔係向政權示弱

推 不過唔須要跪 正常坐低就夠

拋棄教條主義
佢地覺得跪係有用既，就去跪

唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！
唔好啦，今日好曬啊，周圍行仲好啦！！！！！！！！

咪跪啦屌你

g 持

唔好跪啊

巴打起身啦

盤腳靜坐算啦 唔駛跪嘅

唔準跪啊

有冇手足係附近買d 野飲俾佢地

熱到唔想做人 學生們你地真係辛苦啦

學生, 唔好跪
你地無做錯

學生哥可能真係唔識做到啲咩又想出力所以跪
但真係好心痛林奠死個日都唔會care你跪唔跪

坐低 咪撚跪

寧死不屈
唔好跪呀

咪撚跪呀屌 示威呀 威呀 唔係弱呀 自立自強呀

我一陣睇下可唔可以行出去幫下手買水比佢地

係附近返工已經勸左，佢地想用自己方式試，同埋佢地可以照顧好自己，比起批評請多予支持

跪乜嘢？

唔好跪!!!

企就夠啦, 唔好跪, 你地冇做錯!!

同我即刻起返身
唔好左膠行為
更加唔需要跪

好對唔住佢地，要佢地受d咁嘅苦

唔好跪啦求下你地
錯既唔係你地
你地亦都無需要去低頭求人既同情

唔好跪
唔使怕
爭取唔系靠人施捨

坐
唔使跪！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

推啊

搵人過去幫下下佢地呀

唔好跪！！！

又做埋D行為藝術

唔好跪
係要爭取，唔係請求

錯嘅唔係孩子唔好跪求下你地

坐喺度！唔準跪！

跪乜野呀？！

我哋爭取自己應有嘅權利，應該挺起胸堂！

唔好跪跪

揾人叫他們唔好跪

有冇人可以拉起佢地，唔準跪！

比返啲骨氣
冇做錯過任何嘢點解要跪！

跪乜9
諗起721跪地求恐怖份子照俾人打條友

唔好跪我地無做錯

好感動, 即使得4個人, 都堅持, 唔會灰左!!!!!

重跪...吊你呀

無做錯野呀 唔準跪

點解唔俾件跪
點解仲要迫人地行自己個套
佢做佢覺得有用個套
你做你覺得有用個團
大家互相支持 互相守護
咁先叫兄弟爬山 各有各做

唔好跪啦 痛死

唔俾人*
有用個套*

唔好跪啦
政府先要跪

唔好跪
同
小心中暑

好撚柒呀 咪跪啦 MAN D啦 強D啦 快D起身啦

d物資多到一地都係喇
唔使再買

唉，唔好咁啦，小心中暑，真係堅熱呀

4位絲黎

唔好跪 心都痛 ～～附近有無巴絲叫佢地起身

我地無錯唔好跪

真
要幫手 可以過嚟睇住四位手足唔好比人搞

柒呀 你跪邊個呀? 示弱呀? 你求邊個呀? 有冇抗爭意志架? 求人比野你?

唔準跪！

做乜呀？ 想割蓆？

你地冇做錯到！點解要跪人
錯既係呢個政權

[長文]人生最重要的選擇題

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

個人唔想你地跪,但尊重你地既方式。
香港欠年輕人太多,希望你地身體撐得住,加油!

林奠食屎狗！

痛心! 冇做錯事，站起來!

起身呀！

手足，靜坐，無人值得你地跪

外邊三十幾度呀！

割你老母唔好開口開埋捉鬼 你搞抗爭 抗議 示威 就唔好用ED 姿態 我從來叫大家自立自強唔好輸 自己爭氣啦

跪乜撚?

唉我唔講落去 明就明算 放心點都唔割

你要抗議就一係企，一係坐啦
你地無爭任何人野跪乜撚野姐

唔准跪呀

奴才跪主人唔好打。

唔准跪 屌你！

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

你地無錯 唔洗跪

唔好跪啦 辛苦自己

坐啦，呢個政府唔值得你去跪

要跪都係林奠跪！

起身呀

又跪

咁熱咁曬做乜仲要跪
頂你地

做咩呀 我地都冇錯

吾好跪呀

佢地係咩位？

星光行M記對出 廣告牌

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

上次個男人跪
今次又跪
睇黎遲下要跪住遊行

ok 依家去

可唔可以叫佢地唔好咁
政權係無人性
都無道德可言
咁做佢地唔會有咩反應

唔割就得 我地係一體 佢地都辛苦 唔需要自己友既指責
佢地可能好怕 唔敢上前 做後勤滿足唔到佢地
想做多啲 揀左哩個方法 你睇唔順眼 唔緊要 下次出黎用自己方法做
但求下你地 唔好指責同路人

請問有巴絲去未？

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

726機場
727元朗
728中環
見

無壞
各有各做

一齊努力

有無尖沙咀巴絲, 拉番佢地起身, 唔準跪

即刻企起身！

跪既唔應該係佢地

好心up

推到佢哋企翻起身或者坐 唔應該跪

你地無做錯

就算要跪，都唔係由你地去跪

我地無做錯唔淮跪

而家啲令仔真係唔掂，無做錯跪咩?

求下佢地唔好再跪

尊重返每個人對抗爭既行動
唔好指責Please
為佢地覺得心痛既 就唔該行出黎 保護我地班年輕人

晒到仆街, 好心up

我哋唔使跪！
坐好啊！

好多叫佢地起身，佢地唔肯

屌 咪撚跪啦

你當佢日本正坐，可能會開心d

你哋睇到post就起身，跪低係親中保皇同港共政府

跪咩野 起身啦阿妹
你面對緊係一班冇惻隱之心既敵人呀

總有人受既

跪係無用架 跪係向政府示弱架炸

PUSH

又話兄弟爬山 各自努力 點解咁多人要屌呢幾個細路仔

唔可以跪呀
跪係中國國粹表現黎，代表住人權對極權低頭

敢搵摭摭下佢地 好曬, 今日紫外線12呀

收工過黎

好心痛...但大家唔好指責啦
有冇人可以影下佢哋塊板寫咩？

人們常說，中醫武術、京劇昆曲、唐詩宋詞、麻將圍棋是中華民族國粹，但那些國粹往往受到地域、時間、愛好等諸多局限。其實，唯有磕頭下跪才是中華民族頭號國粹。帝王君主將其立之為法規，定之為制度。使國人受教於文化，銘記於思想，融化於血液，落實於行動。在皇權所及的神州大地，億萬國人從生到死磕頭下跪不止，綿延傳承了近三千年，直到今天依然延續——頭號國粹名份恐怕非磕頭下跪莫屬。
一
若論中華文明，最令國人自豪的就是「禮儀之邦」四個字。說到禮儀，恐怕沒有什麼比磕頭下跪更具典型中國特色。近年來，國人熱衷於申辦非物質文化遺產。因此建議有關部門抓緊申請，萬萬不能讓老祖宗的傳家寶被他人搶佔。
時近春節，有關磕頭下跪的話題非常火爆，先是吾友亦忱先生撰文《當秦檜跪在地下，中華民族就沒有資格屹立在現代世界》；接著有侯耀華下跪給殘疾教師頒獎；前不久，某高校研究生在湖南環境生物職業技術學院求職時當場向院長下跪；中國人民大學教授張鳴先生寫了題為《三跪九叩的健身操》一文，他從故紙堆裡找出了重大發現——練好磕頭有利於健康；鄭州大學旅遊管理學院給學生佈置寒假作業，內容之一是給父母磕一個頭；河南省社科院副院長劉道興認為，「磕頭拜年是中國傳統習俗的一部分，應該保留下來，這是對傳統文化的肯定」。
其實，就在我們身邊，磕頭下跪情景並不少見。紅白喜事，哪個少得了磕頭下跪。政府機關門口，磕頭下跪喊冤乃是四季不絕的景觀。只要打開電視，隨時都能看到身著不同時代服飾的黃皮膚黑頭髮國人磕頭下跪。再過幾天就是春節，春節的最重要儀式之一就是拜年。恐怕十三億國人中，磕頭下跪的人不在少數。我姐夫退休後在老家河北磁縣開診所，去年在村裡過春節，居然有近百人給他磕頭拜年。我認識一位大學教授，他對子女有一個要求，就是過年必須給他磕頭，其子女們無不恭敬從命。

個個唔識靜坐，淨係識跪

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命

屌你老母 你落去坐囉咁叻

唔準跪呀屌
要跪既應該係政府係高官係警犬
唔係你地...

起返身啦我地無做錯到

坐得攰咪跪囉

又跪，屌

現場唔需要物資住 已足夠

仲跪緊？

叫番佢地企 唔准跪
呢個政權唔配任何人為佢而跪

光復香港 時代革命

絕對唔可以跪

你都去到影相
可唔可以叫佢地坐係到
同埋搵把遮遮佢地

推 要跪係林奠個仆街跪

跪你老母
企番起身！！

跪得好

坐低左

似係班小朋友黎

佢地坐低左了

唔應該跪
不過你地決定一樣支持

需唔需要水？

起身啊你班仆街 你地無做錯任何野

現場物資已夠

有無咩需要？我係海港城返工，依咖放緊飯

佢地有無飲過水㗎
我怕佢地中暑

有keep住飲水

叫佢地唔好跪 唔該！

好感動

苦行完未

有幾個小妹妹喺度派傳單，我估約莫中四、五到

有冇人睇住幾個學生，有d擔心有人去攪事

靜坐
跪乜撚?
你地都冇錯

我食完飯即刻出商場睇下

有手足喺現場睇住同埋派727傳單

已勸成功 4位絲打坐底了

有無咁on9俾政府玩仲又跪又苦行
btw希望佢地無事

兄弟爬山，各自努力，四位手足用自己方法去喚醒更多人，唔好用ON9形容自己人啦

擔心佢地

好心痛

有個阿嬸來回係咁屌學生 話人白痴

全部細路女黎

有巴絲幫佢哋擔遮，而家出面好熱，記住飲多啲水，同小心中暑

up

仲係度？

唔準跪呀你地

求下你哋唔好再跪，
跪嘅應該係香港嘅高官啊

起身!

出埋去幫手啦 講咁多做咩

起身！你哋全部同我起身！

幾時輪到你哋跪呀！叫佢哋唔好呀！

頭先仲見到佢 著白色衫 帶眼鏡

1

跪咩野??
做咩要跪??
跪有用???
企起身得唔得啊

陰公 跪都唔係喺咁曬既地方呀嘛！身體要緊呀

男兒膝下有黃金, 唔洗跪

佢地仲要係絲打

我地冇做錯任何野 唔好跪！！！

賤民咪跪囉

同我企返起身啦屌你老母
知唔知自己面對緊d咩呀
你老母
死左5個人，而家仲要跪添呀?

跪呢下真係好大浸太古廣場行為藝術嘅除
唔該真係唔好做埋啲咁odd嘅嘢

佢地坐底左

點解要跪，要跪嘅唔係你地呀!!!

唔好跪!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

擺脫唔到家長管治心態

心越痛 27越要出嚟

唔見了

點解要跪

咪能跪！
要跪既係政府戈班pk!!

講真。話我分化都係咁話。
今時今日跪真係好撚戇鳩
留返啲力反黑好過

佢地大約五點左右已經坐底了
大家唔洗擔心

現場亦有手足幫佢地擔遮

朋友係樓上返工，話佢地已經坐返了

雖然唔贊成跪，因為我地完全無做錯！！
要跪都係淋病跪先！！！

But 都由衷好Respect你地

好熱飲多啲水

有無現場情況有幾位巴絲想一齊去坐

如果有中英文對照就好 海旁好多外國人

我要返工，我係度睇多陣就走了

一切平靜

感激

真係睇見都好心痛... 咁曬咁熱嘅天氣肯願意跪在大眾前向政府表態... 到底一個政府有幾失敗先會令自己人民絕望成咁

加油

推，現場平靜

stand up like a hongkonger

今日熱到仆街 唔好跪 唔值
但係如果堅持要跪 就一齊去跪！！

已加左英文

寧願戰死沙場都唔好跪

一齊出去 順便可以文宣

幫手既手足 可以印727傳單嚟派

有冇人喺尖沙咀？ 幫屌鳩醒佢哋, 要跪嘅唔係佢哋班後生, 而係政棍, 係黑警, 唔係示威者/抗爭者ar

坐低左了

唔好跪！ 我地唔係求緊人

佢哋五點左右坐低左了

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

咁都好d...

係附近 有咩可以幫到手

點解要跪？奴性未改。

除非係做話劇扮演柒婆、狗，又唔同。

唔好跪！！我地無錯！！！

坐起身或者企起身！！！！！支持！！！！！

出緊去做文宣

答船過緊去 有無咩可以幫手
e.g. 買d 物資 野飲咁
(野飲次次有好心人買左 見d 圖已經好幾支）

有無人拎啲傳單黎派？

我上次問眾志 呃乜鳩有千幾負皮

張相幾靚

adidas

跪係度做乜？

辛苦你地

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

有冤情。

係當佢地手足就一齊出黎做文宣

推，一切平靜，放低盒野就走了我

其他人有其方法，但，我適合戰死沙場

五大訴求!
光復香港 時代革命!

人神共憤

坐緊

大陸維權吖，要下跪？

中暑呀

好多巴打 幫佢地擔緊遮 放心

同後面ADIDAS隻色MATCH哂

坐到依家

推呀 我地無做錯 唔好跪！
系佢地跪先岩

坐還坐！唔好跪！

坐緊喇

推 現場唔需要物資

要跪低嘅唔喺你哋啊！

唔好跪啦屌
要跪都係班官跪啦

跪你老味咩 痴撚線

大約五點坐低左了 唔洗擔心

跳落海搵你條屍

你既存在已經害人害物

好似派晒

印緊過嚟 但唔係727

學下我買下小食比佢地

跪係佢地跪呀

幫唔到手 擺低左野走左 27 28見啦

要出黎既 帶傳單出黎派

坐低左了 巴打有心

坐左係到 冇跪

岩岩係現場，冷氣軍師咪再屌

一齊出黎文宣

企係度輸 都唔要跪係度贏

唔好咁呀

好乜嘢要跪，你哋做錯乜?

無跪啦
之前有個絲打勸佢地坐低左

我唔準你地跪

唉...

Be proud of our teenagers!

唔爭氣笑左

絲打加油 多謝你地

下面嗰倒影好似自由神像咁

跪咩呀 又無做錯事

Push

辛苦了，
不過唔支持跪

多謝你地為香港未來發聲

賣廣告?

寧願站著死 不要跪著生

唔好跪

你地無做錯到 我唔接受你地道歉

企係到

唔好跪
我地無錯

好心痛 自由係我地基本人觀 點解要跪係度求人俾我地？

係呀 全部絲黎

情況點？ 夠唔夠野飲？ 怕熱親佢地

呢個社會唔值得你地咁做丫

有鄰近既巴可以一齊黎坐

保護色

頂 好想喊
要跪低嘅唔係佢地 而係呢個政府

成地都係 唔好買

就算輸我地都要企係度輸

令戴頭盔出街變成日常

好撚好笑咩？屌你老母

係呀！使唔使貼埋反高鐵苦行果啲傻仔出黎笑？

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

坐啦 跪乜野呀

愈嚟愈多人坐

唔好跪呀

冇做錯㗎

現場物資已夠
有傳單 可以幫手派

唔準跪丫

跪乜撚 影衰晒

頭先收工時有好多巴絲同佢地一齊[img]
美容姐姐們入夜可否幫手睇住下

D傳單好靚

俾d骨氣好無
點解要跪
坐低算啦

坐低哂啦

[img]
圖片網址[/img]

你張相都成半個鐘前

我地無做錯！錯係林奠
應該佢跪番我地香港人

岩岩先揾返大學email，中女唔識用

唔好跪啦 而家係我地比人蝦 做錯果個唔係我地啊

由第一相相開始身邊咩都無到之後成堆物資仲有人幫佢地擔遮好感動

唔好再跪！！！我哋無做錯！！！

好感動亦好心痛！

可以去食左晚餐先，休息下

會到幾點？想收工過黎！

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

加油洗唔洗物資?

跪乜野

唔洗了 現場物資過剩
可以帶大既環保袋幫手散走物資

岩岩走左
印左四百張 幫手派

物資組可唔可以有人黎幫手攞啲水走？
好多物資

諗起早幾年有班人玩苦人比人屌到仆街

要跪都係林奠同盧偉聰出黎跪

其他人唔好模仿，記住 我地冇做錯 就 唔需要跪

叫淋病正苦跪先啱

現場不需物資 已過剩
但要大環保袋/膠袋散物資

恕我接受唔到跪 可以坐
無錯唔需要跪

企都唔好跪

仲要唔要人

D字幾靚

紙皮箱用唔用得著呀？我沿路見到好多

想問下班學生走咗味？

跪乜柒呀屌

未 仲係度

聽日仲有冇

感激 支持！

恕我撐唔落呢種方式sor
太軟弱

香港人抗爭方式係鬼佬眼中係好可愛